［長文］係黃店「葉宗記」買水果 結果一肚氣（2）

代原樓主開（2）
是咁的
話說小妹因為黎緊想過大禮
買啲爹娘鐘意食既水果開開心心
於是聯絡呢間葉宗記諗住訂
其實呢間野唔特別平
同埋一定會有人話 呀上網呢啲野唔可信乜乜乜
不過就係之前見人訂過兩次 送到黎又真係唔錯
啲水果老實講新鮮同埋靚
又係黃店
我先走去訂

一開始劈頭就講左20/21號送貨
佢都覆我1月20/21號可以送
由此證明呢個毛聞係唔存在日期上既誤會

跟住一路落單都冇乜野

跟住19/1 既中午12點
無啦啦有個送貨佬打黎話 送個地址冇人
我
明明話左20/21號送 點鳩解會今日送
於是我搵佢

佢表示「咦，係喎」
跟住叫我不如今日收
而我都講到明冇人收
同埋放兩日未必咁新鮮
佢表示放入雪櫃可以keep耐啲

喂大佬家下個個都有大雪櫃？咁撚大盒車厘子咁撚大盒士多啤梨點放？
我就係想要新鮮啲先想21號送
跟住呢一刻佢冇覆我
我以為佢打比送貨佬原車遣返啲生果啦
點知19/1夜晚8點
座頭個管理員打比我話啲生果仲係度

跟住我表示不解
於是再係signal度搵佢地

但係完全係冇覆啦
於是我用番以前wtsapp搵佢地啦
佢地online—>藍剔我—》block9我
我再係佢地facebook下面留言
比佢del comment加block留言加block9我

啱先再search下有咩底細
見到20年8月baby condom有人出過post

又係人地搵佢 佢會唔覆唔理
查實都真係
好好地sorry咪算
其實我都係想佢解釋下佢有冇跟進到個送貨佬
解釋下咪算
但係乜都唔講 又block人又唔覆
完全係逃避責任
呢啲真係唔要得
最後我要搵屋企人響夜晚十點幾老遠咁去番我屋苑拎番啲生果
好撚嬲

見呢間野以前啲訪問講到有壞唔賣
好似好負責任咁
又話注重質素同服務
但係今次真係令人好失望
希望大家以後買野睇路

P.s.唔知店主 黃小姐Kaman會唔會睇到
我從頭到尾都只係要你一句解釋同道歉
你選擇逃避
希望你識得講句對唔住

推

繼續狙擊呢間黑店 IG留言都被佢Block埋

偽黃食人血曼頭

推上熱門
咁樣做生意法 唔係黑店係咩

梳蕉仲黃

老闆娘的確有道歉post

不過好遺憾老闆娘依然死性不改 用佢最常用既手法block人

乜鳩都話自己黃
掛住黃店個名係到賺大錢
同屯門間cafe有得鬥下 鬥閪

呢間野就算佢黃到金都好
但咁樣既做生意手法直情同黑店無分別
仲要block返啲客人 妹仔大過主人婆

黃架...黃架...haha

佢收返d貨再送可能都係果批生果，退到錢算好

退錢就一定啦 其實都仲要補償原樓主損失啦至少

繼續推上熱門
如果係扮黃就更加抵屌

啱啱再睇返fb個post得返20個留言
hide完再del

真係死性不改

推到佢仆街
黃你老味

垃圾偽黃

而家上網咁撚方便
逃避責任一踢就爆啦
唔知個店主諗乜撚野

話自己係黃，就有柒頭上釣，好過去行騙啦

又hide comment真係要追擊 死仆街

push

等佢新年冇生意做

個老闆肯撚定係咁mon住個post

推番上熱門先

多謝上面位ching咁熱心推post
我無幫襯過 但睇完真係不吐不快

睇唔過眼

推番上熱門先推番上熱門先

我都係 原樓主無開（2）
睇唔過眼幫手開 等多啲人知道呢間黑店

原來babykingdom都有人出po屌過

有 睇上面#2

Push

仲未推到上熱門
等多啲人睇到

以為有梳蕉有mango lemon 就黃咩，枝洗潔精仲黃啦

推推先

點解唔開飲食台
買生果唔係飲食台咩？

見原po樓豬開吹水店 我都係跟住

繼續推 都唔知仲有幾多人比佢block過

咁撚閪
唔好諗住恥住係黃店
網民會留力唔追擊

cctoy班人去曬邊？

咁仆街，推爆。

分化撚 blocked
拉

原來係慣犯

推到佢落地獄

個頭寫大段道歉文
另一頭就封鎖人 惡撚過共產黨

唔比人係facebook留言

條撚樣好撚柒惡架
IG個度我無留言 剩係like人哋啲cm都被block

最撚憎呢D偽善

咁都仲黃? 擺明偽黃啦

又一堆pr打手係到抹黑黃店
連登唔準講黃店壞話的

做得果欄個堆有幾多真係黃啊老實講

幫推

推 最憎呢啲黑店

屌 㩒左不推

仲未推到上熱門
曾志偉個啲廢po就兩個上哂熱門

推下先

推
黑店已經Block 9我，無得去FB留言！

好似係閂左FB留言
掩耳盜鈴

有無巴打試下IG留唔留到言 我被佢block左睇唔到

有另一個page （大陳）留言都被block

老闆篤尿應該幾黃

推撚到佢收皮

fb d 留言都del 撚晒

個老闆娘已經癲撚左
試下去IG留言

唔係，係block 9人
有人都仲留到言，但秒Del

呢間野點解係黃

好似話老闆娘之前買蘋果日報打個卡
問題係就算係黃都撐唔落啦
黃色經濟圈都要進步 盲撐佢都無用
黃係政見立場問題
但而家佢做生意經營手法同客人溝通都係黑店先會做

同渣家軍一樣

飲食台易推啲建議重開

推 等多啲人知道呢間黑店

53833160打電話買水果

啲水果幾靚

pish

啲車厘子幾抵

追擊

買份蘋果就係黃
咁大把廢老都係黃啦

推 delete comment咁賤

痴線 回左👎🏻一個emoji都比佢地block唔推唔得!!

師兄歡迎加入
我連回覆都無就比老闆娘block左
老闆娘一定睇到好嬲谷住谷住

原po主表示
今日開箱
生果已爛

原來有2 推下先

like左comment
唔知係俾cs同事定係老闆娘block左了

呢間好撚垃圾，又貴又唔夠新鮮
仲有一間叫做新利欄，差到不得了
要買靚生果都唔好去大型網店，扣埋佣金都賣到咁平就知咩料
自己搵到間做咗好多年信得過嘅，就冇問題

雖然唔應該鬥黃
但買蘋果日報就黃有d奇怪

原樓主上水了
仲有咩補償啊佢

Up

推啊

推。

繼續推 推到條仆街收皮

推呀～
擺「員工」上檯之後del cm block留言
當無事發生？

Block 人* 先岩

block左 等啲人留唔到言咪當無事發生 洗太平地

繼續推

黃店網購我只買巴打鮮菓，送貨時間準時 水果又靚

佢fb依家連個po都del埋喎，呢啲叫有歉意？

冇野啦佢狂出po 蓋過左，仲起到

垃圾，就咁退款都唔送嗰啲新嘅你，時間成本精神蝕晒俾你點撚樣計

真係死性不改
咁都仲有面繼續做生意

尋日仲見有40幾個留言，依家得翻3個😂

影佢檔野啲人個樣唔係一陣開間新繼續厄

哇仲block緊人

龍門block人就無人屌

留意返黃藍apps係搵唔到呢間野

師兄快d走，呢到我幫你頂住

預咗，龍門係連登信仰黎

Ps龍門block人個list長過西隧

Pish
唔可以比件事就咁算

應該要將呢個post 貼去全港所有你知嘅fb / MeWe group
等多啲人知又唔會被刪

之前已經有份鱔稿啦

呢個真係要幫手推

好難推上去

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

所以我唔明點解樓主要係標題打”係黃店”

勁有PR帶風向feel

16

2

3

10連

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

唔難！

我代原樓主開po(2)
當然我都唔知點解會有人話呢間野係黃店

推一推

1

攪大去
係高登 / baby condom / discuss 開埋 post

gogogo

推爆佢啦

貴撚到仆街wo
43度，36mm果欄買緊600幾

佢都話係果欄拎貨 佢老爺喺果欄有鋪

明昆水魚 擺明偽黃

有堆人係借黃做生意...

繼續推 店主Kamen死性不改

推，佢del哂同block哂屌佢嘅留言，死不悔改

Rubbish

呢啲黑店
俾你黃又點？前線又點？
狗也不屌！
執左佢啦咁做生意

呃晒黃色水魚圈

推到佢仆街

兩支叉，水果，響車仔麵

黃店

推到上熱門

生意手法好撚有問題

推一推先

輕輕一推

推上熱門

E...係WO ,,,BLOCK 鳩你先

老闆娘繼續del留言同block人

推黑店,咁都得

今日去睇返fb page，原來俾佢扑鳩咗

好正常 人哋要搵錢架嘛

推黑店,避免更多受害者

老闆娘死性不改

佢話改你都唔信喇

既然咁有誠意就繼續狙擊啦

咁樣做生意食得屎啦

推黑店,避免更多受害者
已經唔係第一次

老闆封尻完人玩大左又屈員工我就唔信打工個個睇完真係會唔撚覆 至小都會講問老闆點處理

Report 佢fb 同ig先

Any update?
比佢哋block 咗

啲狙擊咖啡店竟然都唔狙擊埋呢間閪店

無人跟進？

fb 1個嬲嬲都冇
都唔知係已經扑哂啲巴打

留唔到言

再推黑店,避免更多受害者
已經唔係第一次

新年又嚟

推返

跟進

推返起 多d人睇到

前排過大禮諗住幫襯，好彩落咗街市執算

Btw 大家有咩生果店介紹？

同求

推唔郁